換 AA

想問問，簽左睇樓紙，睇中個單位，
但AA 話個業主講野好難聽，唔想再同業主傾計

我係咪可以換aa唔洗賠佣比佢？

或者有無咩方法先可以換走佢？

同一間行唔洗賠 (例如佢係中原AA，你搵另一個中原AA)
但搵其他行，同時你係睇樓紙生效期間，買左睇樓紙寫低果個單位，咁就要賠

BTW好少何聽到AA會咁講...唔通個業主真係咁仆街

想問簽埋臨約仲有冇得換aa?

業主叫價已經比估價高200k, 個 aa話自己出盡力R到平20k...

多X謝
即刻想換人

快D換